做緊Cotton on你問我答

冇人想知啊 屌你老母

咩鋪

PT？人工幾多？啲同事閪唔閪？

九龍個邊 唔自爆

PT 人工$65 十少閪

屌你老母

咁你有咩想知

無人想知 屌你老母

Ft?